歡迎來到傳說對決 (35）

歡迎來到傳說對決

Q：咩Game來？好玩嗎？
A：我唔直接答你，我用條片嚟答你

A：睇完條片，其實就會知道係經典既三路MOBA遊戲；若果你有打過信長、LOL既話，咁就應該更容易上手，輕鬆虐新手。

Q：明就明，咁同王者榮耀有咩分別？
A：一隻俾支那狗玩一隻俾人玩

Q：新手揀咩英好？剩係得凡恩同趙雲？
A：你可以入街場(5v5經典競技)到試到唔同既英雄，事關傳說對決會係街場到定期、限時開放唔同既英雄。英雄種類分為：坦克輔助、法師、刺客、戰士、射手。另外每日玩夠6場都有英雄體驗卡可以試用一日，玩到一隻啱心水既就去練啦。

Q：金錢同寶石有咩用？
A：記得依隻驚，金幣係永遠重要過寶石，原因係金幣要用嚟買奧義，而你既目標係盡早搵到一隻合適自己既英雄，然後儲齊一套3級奧義，用嚟提升你既英雄係場上面既作戰力 ，而且金錢既來源極有限兼有每日有賺取上限；相反寶石只可以用嚟買廢英，或者其他小道具例如金錢卡、經驗卡，對提升英雄既戰鬥能力無直接效果。有能力既應該真金白銀課金買英，金幣買奧義。

Q：講咁多，邊隻英雄最好J？
A：自己睇啦

《傳說對決》官網：

《傳說對決》官方Facebook：

各位巴打記得留意佢地面書，因為小至活動推廣、大至停Ser維護，佢地都經常透過面書發布，所以Follow定就可以緊貼狀況啦。

美娜改強左好多
依家可以行凱撒路

好多雷友
點解自己打野仲未勁到可以carry 晒啲死台仔

今日玩左兩場凱撒路對線打走緋淚同莫托斯好感動 由入坑開始就有玩美娜

不過我估對到夜姬 弗洛倫 亞連呢啲狗角都係清兵算

咩排？

上季鉑金3
今季未打過
淨係打ng 都好多on9
自己打野又唔係成日carry 到
我殺道對面 但係條條路都比人單殺
仲未計堆掛機嘅on9
點打啊大佬

呢排真係好多掛機狗

其實b排好多仲係新手
或者好多假新手
巴打快啲上a啦 會舒服啲

阿茲卡好似都勁咗

我反而覺得a比B難打 B 排用阿來帶傷害基本上可以硬carry 大半場 反而A啲實力參差啲 我諗要上到S就會整體實力就真係舒服啲

我上季上過s 我覺得a排係最舒服
但唔知點解星耀同s啲人 係唔識出裝
對面一堆法師 都唔出魔防
或者大男陣 死都唔出穿透
對面有回血角 叫中路出拘魂又唔撚出
上季拘魂錄性價比好抵 有穿透 又唔貴
比拘魂刀好好多
試過幾場都係咁

其實咩係a 排 b 排
唔係用啲咩鉑金, 鑽石,星耀咁分嘅咩
不過自己打開射手真係唔易carry.....
自己打野又未勁到可以carry 全場
唉

以前未有星耀呢個排位之前
a直升s排

a係鑽石
b係鉑金
c係黃金

用開邊隻射手？

靈靈or 凡恩
打野就淨係識甲蟲or 趙雲

00改勁左 應該都ok嘅
主要龜前期
輔助唔係你到 龜塔就得

我知
不過其他路一送就玩撚完
成日亂咁喂人地jg 喂到佢直接沖入塔
其實送頭真係好難
點解啲台仔可以喂成咁

而家座塔好撚痛
我用塔拉都頂唔到幾下
所以放心 應該小左塔殺

可惜我最盡都係上到A1滿星 其實技術上冇太大差別 不過觀念差真係冇得救 😶

a 比b高一級，咁a排緊係難野d

b排仲可以幫下隊友執屎
a排一個豬隊友已經分野好大

上季as4 依加a4留名

有冇夜叉愛好者

這套很猛...

連登有無tg group 打排
新賽季降返落B排地獄

我都想有
不過好似係小圈子嚟

你真係夠勁既話，ab排玩射野中都可以一個carry一隊囉

S排仲難玩 唔係啲對手勁
係啲隊友個個都以為自己好勁
一有少少失誤就嘴砲
有時雖然係逆風 但個陣有好多後期角
捱到後期仲有得打 佢地係要嘴砲掛機

玩左幾日覺得唔太好玩，del左。

我覺得marvel隻super war好玩好多。

Lol手機版公測緊唔知幾時出。

玩緊wild rift測試版,玩落唔慣

其實不如你開個連登公會

有無巴打玩過夜姬，好似吹大左？
未出之前講到新狗角，破壞平衡咁。
但玩過，對過線又唔覺得有咩咁勁，除左佢真係好坦得，但係又無控技，打輔助又好似差左少少。。。定係要有蘇離先勁？

好想玩。正唔正？

唔介意溫泉先可以買裝備就ok

卡芬有冇俾人偷改
好似冇上季咁痛

之前係體驗服一出 有偷攻速 有自動開大 同無補血上限 之後未出正服已經nerf晒

又真係唔太介意。本身打開lol都係咁。聽講十月出。希望iOS同步。

出面一個post都沒就知香港人唔期待隻game

有 速射模式明顯廢勁多

基本上卡芬冇輔保， 廢到不能用
光速洗兵風光不在， 洗唔切兵就中路/野搵你

某前職業選手開台都話隻新角垃圾

係時候練夜叉

係囉屌佢
不過堇好似用得翻 前期痛咗少少

有咩輔助今季強勢

皮皮依舊
而家啲狗角唔係爆發就幾條血
靠佢

蘇離 換血>血祭>復活甲
要殺佢幾多次先肯死

提米

好想抽勇血煞 但好似好難抽 3%仲要唔一定抽中佢

你地ready好迎戰《LOL: Wild Lift》未

抽咗1000蚊 都未抽到 淨係抽到個兩個永久垃圾skin

你地唔覺得好唔抵咩？
以前勇血煞係用奪寶水晶換wo
基本上血煞系列一開始個幾隻都係水晶換，依家真係好pk逼你地課金。

覺 我1000蚊個陣都抽到個桐人

鑽石1.2勁撚難升
一係就勁撚識玩有啲就嚟派膠
JG廢果邊輸咗9成

之前上完s冇玩 近排朋友玩返就返黎玩下 屌你而家d新英哈係霸體就幾段位移 渣住堆舊英俾人打撚到狗咁係好少數舊英生存到

已注冊

Btw, 其他Riot games都裝唔到

⚠️ 你的國家/地區不支援這個項目。

用vpn連其他國家然後注冊wo...

我季尾上過s4 今次卡咗係鑽二
打野嗰陣啲隊友就唔顧野自己打自己
打adc嗰陣jg就唔識玩係咁死
Sorry我認廢 真係carry唔嚟
連卡芬都俾人暗地改低damage

卡芬雖nerf , 有輔跟依然幾好用, 要相信輔助暈到對面比你切槍輸出

利申： 靠單英卡芬上S

A都係地獄黎，我由S落返A都上唔返去，只要隊入面一個唔識玩就輸左9成，跟住配親都係豬隊友，連輸

巴哈班台仔就會話你冇辦法一打九係你廢 唔好賴隊友
話班實況主開企劃都係高勝率上s 但班撚樣又冇諗過好多時班台仔知自己上左直播都冇咁亂黎已經差好遠

好多人冇開直播都可以高勝率上s，你估真係24小時mon住youtuber 開小號，然後見到被直播就認真d咩

即係你地兩個上季都係靠積分及加星卡，又或者多排靠人carry升上去
真係值高一級段位既話，60%都唔至於要上黎訴苦搵清楚自我實力問題，然後反省，其實仲好

btw, s 唔係跌落去星耀咩

星耀3打唔上去
試過有人比人r左去5排20場，之後發現個星數係無變動過

話你知睇自己排位勝率已經可以預測到你最盡可以去到咩位置
舉個例 假設你既技術係短期內冇咩大變化：如果你打B排 有60%左右 上到A排就會跌到得返55%左右，上到星耀就會得返50%左右，靠加星卡，積分勉強可以輸多過勝咁碌上S
如果你A排以下都冇50％就再練多啲啦，諗下有咩地方柒左，否則你上到去只會不停輸輸輸！

我都覺 有s實力個啲應該係要carry到A場/表現得最好 最多俾你輸一兩場真係因為4個隊友太廢送哂頭 去到星耀開始會好打啲 但你都係會feel到觀念會諗先人一兩步 之後去到星耀一基本上=S排咁打

想問下奪寶水晶 愛里抵唔抵換？
定等其他

單排 玩勇上s 小號

勁

呢季用蘭鐸打得好辛苦 俾官方終極大nerf...

有冇人個賬連左fb, 但入左好幾次都比人洗到得番1level呀？

個超人skin 又要抽幾多

基本上唔係太大問題,唔會上黎晨上唔到去

無哂人 無聊練緊亞連 想問 點解要出吸血刀？

upup lol

中後期極地死鬥好用
去到後期就賣 換做王者
因為睇啱入場基本上秒

咩係極地死鬥 把吸血刀係中後期好好用？

意思大家都殘嘅話會拖到條血好耐
係咁回少少打你唔死

講緊例如係三個打你一個
你滿血大技入場打到三個殘群傷
你再揀個脆皮定身 殺佢先
咁啲人就會集火係你度打爆你個盾
你殺完脆皮 佢地兩個都可能打到你得少少血
甚至殘 好似一定死咁
把吸血刀就大派用場
幫你回血再反殺翻對面

但入場你血線一定最理想要高
同要殺輸出先 唔好俾人定身 先有呢個效果

Counter角例如風化冰封嗰啲法師
雖然有霸體但佢地識玩會睇準時機放技

有咩英雄特價買得過

請問有冇人有劍既碼 送比我呀

新英幾時出？

有冇人一齊玩 排位一般都得

通常星期五

新英走打野定射手？

我都差三把劍，有一把可分享。

我都有一把 互交吧
4NIZDYuveMNS61

差2把劍 未同人換過 有分享次數 有無人交換 留tg

ching留tg

掙扎緊抽唔抽龍馬超人skin

黑起上黎要抽成$400

雖然我覺得txo 光輝不再，但海牛真係比人低估左
1v1 又殺神咁樣殺上去

咩1v1?

有沒人同我一樣好懶鐘意玩簡單操作類型英雄
個lol台服未出所以又down返傳說
玩返薇拉秒殺一堆無腦位移英雄

亥犽冇counter
我counter只有操作

儲左4521點卷，抽哂成個圖鑑淨返1523點卷
都唔係太大咬姐，好過抽以前d女角skin

4點1蚊計都700

4點1蚊計都成700

txo 1打1賽
好多youtuber 前職業選手都上去

HKA 2:0 Bru

小組賽姐
不過傳說一年搞2次世界賽，搞到世界冠軍好似好唔值錢

魔法棋84%第一名上S
有人有興趣我可以寫篇心得

請問有無tg group?打極都單排，上到星耀再單排有d 吃力

係咪話下年會打返職業?

好似係，但而家生態差好遠
而家版本一定要射手，但chichi射手野定呀亮射手邊都唔強
genji輔助英雄池仲係好淺

我個人真係幾期待hanzo 海牛職業賽表現，但奪冠真係唔期待

期待hanzo, 應該淨係得返佢可以同職業比

人氣黎講應該genji最低

hanzo 留txo 幾浪費
法師中路冇乜弱點，最強蘿兒最強卡莉，係拉茲玩得唔好
特殊型中路又唔差，不過佢玩緋淚真係幾差

海牛最強超人最強弗洛倫，以前打txo係ban 哂海牛既英

genji隻輔玩麻麻，佢仲停留緊以前既輔助英雄池，新形輔助佢都唔係幾識。

gcs兩隊都輸哂比FL

又出刀劍 今次出alicization篇

抽咗900蚊⋯最後個關要抽哂先中 喊出黎

新嗰個靚好多 感覺第一個有啲昆水

有冇人知aic 今星期送邊5隻英

有無tg group ? A排上星耀 射手搵隊友

卡芬尼個保底skin好似抵抽

互幫

已click

留link互幫

已幫

幫左

真心覺得第一個伏味濃

互助幫幫手 thx

互含

出詩乃頭像係咪姐係 蘇有機會變性

互相幫手

有3個小號可以互助

樓上已㩒，求互幫，thx

互幫 thx

加左上面

無朋友， 求幫

加了，求互幫

加了 求互幫

加左 互幫

加左 求互幫

有冇大佬們幫幫手

求互幫

求幫 上面我撳哂

樓上已幫㩒，求互幫

差4個

玩玩下冇啦啦被ban點算

乜事都冇做只不過一場殺太多人就ban左，個投訴機制真係白痴

幫幫手 差40分

求幫忙

幫咗
幫返

瞓咗幾耐

幫

Thxxx

dllm 傳說 日日都玩 送d 垃圾skin 比我

上面已幫，求互幫

唔係直頭騰訊出㗎咩？

幫幫手 依個ac差好多分

點左

互幫plz

Helped

好似差2個人

推一推 呢個ac差好多

差幾個就有英

各位巴打幫下手

再po一次 差幾個有英 大家一齊加油

巴打幫幫手thx

乜鬼野陣黎sgp
rn bp 好靚

余文樂MADTEAM贏左又點
佢個女早產

之前0322玩輔助真係嘥晒

benny臨開季先退求其搵人頂

呢d職業隊 廿萬美金佢地五個分
定係比fishmanlok的

Lag到仆街
又卡畫面

訊息爆哂

號

有冇公會收人？

果季要個世界冠軍打野打魔龍

我想問吓呢佢俾我嗰個送五揀一個個如果我今日先記得我係咪冇撚咗

9X9Q6S37F4
互幫，幫左講聲幫番你

幫幫手 7EB18VSQF5

NMWWG3X9BQ

QLQYC5F4PU

7TI59WXTKE 互幫

NMWWG3X9BQ
幫咗

done

7TI59WXTKE

SM4IZL7GMB
互幫講聲 幫返你

有2個Id 幫幫手
6UU6HUE74J
T6T2075ESV

幫咗
1CVJQJ1ERC

互幫
1CVJQJ1ERC

9D3Z57YBOU
求互幫 感激

UE6NN6I9G2
互幫

L53XVXFNYM
互幫

7EB18VSQF5互幫

35705V738R

互幫

GAM1PVOAPB
互幫

幫ed

HWZST4824J

互幫thx

已幫
9X9Q6S37F4

7EB18VSQF5 互幫

VA3P5TNTVY

1CVJQJ1ERC
互幫

7EB18VSQF5

SYAV41N581
幫手 互幫

1CVJQJ1ERC
搞掂

NMWWG3X9BQ
互幫

BJ7MK7UNRP 互幫

1CVJQJ1ERC
幫ed

回了

35705V738R

互幫thx

7EB18VSQF5
互幫

G3RO18S74M

幫左留你個個互幫

4A7DLZ5KXG

互幫

5X3ZTQGNY2

求幫

求互幫

NXQQLP55MC

thx

幫左
SYAV41N581
幫手 互幫

有冇人識點樣買到台灣KFC 渥馬爾skin既code

求互幫
F1O1KP5EX7

EYG83AZG13
互幫

幫ed
1CVJQJ1ERC

2個幫哂，thanks

9D3Z57YBOU
求互幫

BJ7MK7UNRP 已點

已點

5X3ZTQGNY2
求幫

已點
F1O1KP5EX7

WE368SLVXB
互幫

F1O1KP5EX7
互幫

F1O1KP5EX7
已幫

BTYMGT1B3U
求幫

YS3ED7ZPAQ

互幫

5X3ZTQGNY2
互幫

玩左三年 終於上s

成日打打下彈game係咪我手機問題?用緊I7

想問下有咩英雄可以快啲上到s a排好垃圾呀

玩開咩位?

support

Support 嘅話都幾食隊友射手識唔識玩
你可以揀奧米茄或者瑞克強行帶隊友飛
女超都唔錯
但係我都勸你搵一個識玩射手嘅朋友
用提米雙排真係唔錯

自己用開朗博 而家招二技變廢左

我建議你自己要慢慢搵適合自己風格既英
有朋友本身打野及射手，鑽石1 卡排
後尾突然搵到適合自己既輔助英（幾冷門），就突然爆發65%上s

朗博隔硬要講一個英雄相似既話，可能係克萊斯

贊尼爾同朗博都有少少似，有反開團戰特性

我support單排上s
通常用蕯尼 夠硬又控
我帶治癒 魔紋帶強化回復 同惡魔覺醒
入場1,2,3技放完 惡魔覺醒效果 1,2技又cd完 又可以繼續控
最緊要識得回推 同埋你要入場呃技 蕯尼被動回血 唔洗驚死
你仲有回復同治癒

有無人一齊打排？ 唔勁單排好辛苦
卡左係A2

+1 岩岩升a2
而家玩開 中路凱撒

你都係單排？ 我5路皆可 但唔勁

係呀 單排

練射手
一向單排，以前中野上S 得6成幾勝率
依家射手時代我半途出家，每日兩三場只玩亥犽都輕鬆上S30星
冇亥犽就颯珈中
30星d隊友都唔係個個識/ 接受到3人線
所以第一波唔吸中，之後清完線就吸中線，記著睇地圖用2技加跑速跑線
有卡芬妮可以練埋，都係呢兩隻最勁
冇首選/隊友輔常用角冇提米 就ban提米，唔係特別prefer隊友拎提米
一黎信唔過佢地招大用得好
二黎冇乜邊個會死保ad，明明射手時代 有d提米係要走黎走去又跟打野

呢兩日lag到買裝都買唔到咩事

連登有無TG 約戰群組
得閒可以一齊打下/上分

我同個fd原本都係s排
重置後我鑽石佢青銅
點解嘅

佢未開排位個介面黎睇

新愛里好似廢左，打人唔痛，本身又易比人秒

刀鋒改弱咗乜撚

點會廢過上版既愛里
真心覺得可以出場，打野凱撒都得

呢隻垃圾支那game仲有人玩?

想問下颯枷勁唔勁？
好難刷大

玩颯枷不如玩薇拉
冇腦得來又痛

話說txo係咪唔玩傳說對決去咗lolm

有冇大佬幫手拎造型
AOVSRVQA4DK

互

互幫
AOVJZ9X9EPJ

AOVTKPV4P6G
互幫 幫咗出聲

互砍
AOVYG57TAII

求互幫
AOV0URHNLE3

每次團戰都俾執頭寶寶，煩恩 出黎"千千千"
收哂d 頭
射手玩到變support 咁，頭就得幾個，輔助就10幾個

AOVNZWGBV71

幫咗

AOVBQM39JV1

互幫thanks

煩恩唔係都係射手咩
啫係你果場雙射？

凱撒路凡恩

AOV9Z50SA1O

搶唔到魔龍路就打凱撒路？

AOVUV964EWP互幫
無朋友

AOVVEK85H83
互

求幫

AOVGWDIGBPE

thx

AOVFZCR6BJZ

互幫

互幫 AOVGMQH1YPN

幫幫幫左

AOVVEK85H83
幫

AOVBZNPR7HY

互幫 THANKS

AOVNKNG9G8A
幫手🙏🙏🙏🙏一齊拎

幫左。唔該🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
AOVYWZ9144D

有玩開既幫人砍得2點 再幫自己砍都係得2點
仲差成3百幾點 邊可能免費

Done

AOVUV964EWP
幫咗你了

AOVBQM39JV1

互幫thx

AOVNXMZRLCU

互幫 thanks

AOVFXV7H9W2

互幫 Thank you

已幫

AOVFZCR6BJZ

AOV6F0XMJFM

各巴打幫幫手

AOVFZCR6BJZ

互幫thx

AOVNKNG9G8A
大家幫手

各位巴打互幫

AOV4RB87H5B

AOVVEK85H83

想問下點係Garena入邊睇英雄勝率排名

AOVNZWGBV71
互幫

幫ed

AOVBQM39JV1

AOVV4TSQQ3S

幫幫手

AOVV4TSQQ3S

幫左

AOVTKPV4P6G
幫咗出聲

好想抽安娜絲個skin , 但好驚all in 都抽唔中

AOVFZCR6BJZ

幫了

AOVSPC5K6BX

幫手

AOV8NC4GFZX
互幫唔該！

已幫

麻煩幫幫手
AOV6F0XMJFM

有冇人加好友解聖典？

AOVLVUFW7SP

幫幫手🙏🏻幫左話我知

AOVK0Q3R715

我

已幫！

已幫！

[url]AOV8NC4GFZX[/url]

今日用左 聽日幫！

AOV6F0XMJFM
已，幫 麻煩巴打 幫下手

AOV6F0XMJFM

麻煩幫幫手

想問下排位簡打咩路個function 點解打咗幾場之後無咗......

AOVBFV1A0UY 互幫

連lolm 都開始人氣低落,傳說就更加唔洗講

要隊友嘅game 玩到好似虐待自己咁
啱啱兩場排位都有人死一次就話送分

AOV6F0XMJFM
繼續幫左巴打

AOV6F0XMJFM
有冇巴打幫手

巴打仲差3百幾 加油！

Ps已幫

回左

卡畫面點搞，禁咩都無反應，已經重新裝過好多次

互幫
AOV6F0XMJFM

YWUEQZYVZPHT

QHUMMZE4TF7A
天燈求幫

每日互幫
WXGCGJC4PADS

CTMDZSUMCAJ3
幫左講聲幫你入番

CUXTJWCQVHJU

CUXTJWCQVHJU

幫左

Done
QHUMMZE4TF7A

QYPYVMJT3BXV
互幫

KFBHGE4WHDWE
幫ed

BF9APH4G8JTX
幫手

幫咗
BF9APH4G8JTX

幫左
CUXTJWCQVHJU

互幫！

AOV8NC4GFZX

QHUMMZE4TF7A
Done

Done thanks

W5S48HJ6DPCE
求互幫

EWABZKPNAPQJ

Thanks

幫左
KFBHGE4WHDWE

KFBHGE4WHDWE
幫左

AOVBFV1A0UY

幫翻，thx

幫咗BF9APH4G8JTX

天燈互幫
QUHKWVCJR28Y

天燈求幫
SNDWAJUAWNRP

幫咗
EAHMFD2WGHRC

天燈互幫
8ZH5PYDRZYHT

done，
8ZH5PYDRZYHT

done
8ZH5PYDRZYHT

已幫

請幫手

AOV6F0XMJFM

錯誤的代碼

互幫
KFBHGE4WHDWE

錯既

幫咗
SNDWAJUAWNRP

7TWT2G9WZG7H

有無同可以同我互刷？

無效

幫左，唔該幫返我
AOV6F0XMJFM

已幫

AOV6F0XMJFM

呢到都見到你

有咩問題
好似好耐無見過你

4HUEESS2QHYB

錯誤代碼喎？可以send多次個code比我嗎？

幫左，有位既話 唔該幫幫我

7TWT2G9WZG7H

有無人未解造型砍價個活動？
有無巴打幫幫手，可以幫返你
AOV5Q33ML9Q

AOV6F0XMJFM

再copy 出黎都係咁

8ZH5PYDRZYHT

幫左 但唔知點解0分

NN2ZNZPE9KTN
互幫

QYPYVMJT3BXV
幫左

BF9APH4G8JTX
幫咗上面咁多位幫翻我丫，thx

幫了
QUHKWVCJR28Y

CUXTJWCQVHJU

幫了

2FQERQUWKECB
求互幫

用完請留低代碼，我會入返你的代碼互相幫助
QNCJNYTGRMRG

用了，請幫忙
QNCJNYTGRMRG

已用，請幫忙，謝
QNCJNYTGRMRG

你好似上限了，可以幫忙嗎？
QNCJNYTGRMRG

已用，請XX大師兄幫忙
QNCJNYTGRMRG

用了，請幫忙，謝
QNCJNYTGRMRG

已用
QNCJNYTGRMRG

幫你了，幫返我丫
QNCJNYTGRMRG

VHBXHN3PGB5V

Ok

搞掂

FPNUDX65GNQB
互幫，thz

WGDC7MUDPK6U

thx，互幫

有冇tg gp 約戰？

已掂

QYPYVMJT3BXV
再黎 請幫

Ok 但係佢講話你加咗0分

互幫thx
2FQERQUWKECB

Cuz 哩度啲人好快手
今日已經爆咗limit

DKYBTQCGSBMU
互幫

WGDC7MUDPK6U

thx

每日互幫

幫左
我呢個

F6RH3XDJXMBY

BF9APH4G8JTX
互幫

排位有時對面幾隻勁廢但勁高勝率 果啲係咪電腦嚟

排位有電腦場原因有4
1你青銅
2你白銀輸一場
3你黃金連敗
4白金以下回歸ac，會送一場
電腦特徵：唔會著skin+熟練度0
排位電腦嘅原型係好耐無上線嘅玩家ac，所以你打電腦場唔會落對家record

已幫
AOV6F0XMJFM

鑽石場連勝緊比啲咁嘅對手我
冇落對家record係咪姐係=電腦

到鑽石都有電腦場
你係回歸ac？

唔係 每星期都打10鋪8鋪

咁我唯一解答係鑽石太少人打排位
揾唔到對手

FPNUDX65GNQB
每日互幫，thz!

幫左，AOV6F0XMJFM

幫左

AOVFZCR6BJZ

XBTFQHVVQTFE

上面果d幫哂
NN2ZNZPE9KTN

4HUEESS2QHYB

幫緊你幫緊你

幫緊大家

SD3BNUTTXK5V

Done~

NRHB4XUBNZGJ
互㩒thx

已幫 唔該巴打幫幫手 7TWT2G9WZG7H

幫左 麻煩巴打幫幫手AOV5Q33ML9Q

幫左，AOV5Q33ML9Q

幫左，7TWT2G9WZG7H

幫左 7TWT2G9WZG7H

7TWT2G9WZG7H 幫左你

已㩒

已幫，NRHB4XUBNZGJ

互㩒造型，唔該！

上面個d幫晒了

今日再嚟

SD3BNUTTXK5V

各位大佬 幫幫手

MGS7ZFY2V6DB

求幫手
XRHRKCCKDBCE

SEUSEDUAJAAD
互幫，thz

有冇人一齊玩
遊戲入面add 或者有冇tg grp
識朋友

ZSAXNWRWKANK

互幫thx

樓上幾位已幫，求互幫

YBP6W7TCPMQT

AOVUET86C12
仲有冇人可以幫手劈價
可以互幫

MGS7ZFY2V6DB

已幫

RV9Z5PJVAWBT

互幫 thank you

求互幫

YBP6W7TCPMQT

本身係咪有個tg gp?
點解無啦啦突然無左

ZTMZYZKSTKAD 幫手點燈 唔該

我都想問

開過個

你開

YBP6W7TCPMQT

求互幫

有個小號可以砍15點，有冇清同價值互砍？

造型互幫，唔該

已幫

求幫
YBP6W7TCPMQT

兩個都幫左

PPQWKAEB3R2G
天燈互幫

WX9MBEQJPPAP
天燈互幫

己幫

FES5VRWANQCW
天燈互幫Thx 另外係咪有tg group ?

想請大家繼續幫
造型

PPQWKAEB3R2G
己幫

D9RATZR7VK33
互幫thx

UZCU8E2YVQ63
互幫 禁左留你個code

造型，thx

有無公會或tg 谷

麻煩大家繼續幫thx

幫左 thx

UZCU8E2YVQ63
互幫 幫咗留你個code

再幫！

有冇清可以幫幫手砍價，差少少，thz

第6關打唔哂

感謝
已經幫返你

再幫

傳說對決 某程度上都是支那驚

有無人幫手刷造型，差少少攞到！

幫左 你0課？
你仲差個位數就就拎到
但今日完 希望仲有人幫你

見到依個comment即刻入game幫咗

應該拎到？

攞到啦，唔該晒，多謝各位幫忙

長期單機真係玩到好辛苦 下下都入咗人哋4排場

咩排

公廁A排 上唔返S

鑽石地獄

依排打排位好似成日遇到班人玩野

玩左咁耐我覺得都係季初好快手d打上星耀再慢慢上S
如果唔係等到季尾仲係A排既話太多垃圾都係同一排
全部都係打左幾百場都上唔到去個d搶位/嘴炮/掛機友/小學雞
你單排好難打到上去 仲會搞到自己勁炆憎

有冇鑽石既ching一齊沖上星耀！我除咗打凱薩路其他路都無問題！

留名

點add你？

Tg:

好呀 thx

鑽石真係好難打
啲人亂咁玩，亂咁揀英
對面有微拉你玩乜嘢納克羅斯
輸少少就鬧交，又唔肯合作
搵鬼玩咩

巴打你又係單排？

Yes
啲人ban 英都唔大問題
最大問題係佢地玩「自己想玩嘅英」
而唔係「針對對方陣容嘅英」or 「配合隊友打前/中/後期嘅英」......
點玩

我覺得最起碼星耀1，2以上先叫正常少少/會配合隊形
早幾季A排都叫可以打野單排直屌上去 發現呢季啲人好似食咗春藥咁個個戰神上身 玩得好無力…

利申 奎倫

不過講到尾始終單排堅難上分 鬼叫自己冇朋友咩

屌成日搶唔到打野
平時淨係玩射手or 輔助多
好多時啲人亂咁玩之後贏緊都變輸緊.......
營運最重要, 但係佢地都唔識......

發現7點後揀路揀打野同射手 打野大機率中啲

今季當自己黑仔 8日後新賽季繼續努力

今季唔打住了.....
一口氣用卡芬尼上到鑽二
而家跌返落去鑽三....
仲要次次都係衰打野/隊友亂咁沖....

我都係卡喺鑽3 而家長期玩隨機單中 輕輕鬆鬆玩單練英 輸咗都冇咁嬲

期望搵到啲好公會好隊友再衝分
雖然已經期望咗好耐

無公會......

入過幾個公會都係小圈子 埋唔到堆

共勉之呀巴打

等下季再打啦.....
季初打得舒服啲
自己又未勁到可以係鑽石場carry 4 個on9.....
唉

低排位，單排多數撞番單排，好似係

你識做到咁，已經好多英，好勁下，理論上已經s 10粒星起跳

可能你本身基本操作或觀念問題

利申n季s排

有時同女朋友打，我都覺得今季a排難打左

我打十場
九場啲隊友都亂咁嚟
場場都鬧交
輸少少就掛
打條春咩
季初啲人好好多
而家季末真係好多on9

熄咗個對話 時間會清靜好多

已經唔想再係季末排
等下季再算
tbh 我都知自己唔算好勁 好難一挑五
但係大老 啲台仔自己當單機game 玩咁
真係好難打

有冇可以一齊打

師兄又係單排？

yes 想入啲gp搵人打都唔敢

sosad 我直頭搵唔到gp要上嚟圍爐

A牌姐係星耀？

想今季內打返上傳說 而家星耀4
有無人一齊玩 我淨係識中路阿茲卡

好似AA先係星耀 我得鑽石

A排係而家嘅鑽石
AA排係星曜
因為當初係ABCDE黎分段位，所以A即係而家嘅鑽石

只係識玩呀茲卡，上到星耀都算係咁難d上s

聖典啲與好友組隊任務好on9 有冇諗過啲人冇好友呀屌

納克打薇拉唔好打咩

有人開tg未

尋日見女朋友打到發脾氣，拿左女朋友a排ac單排，因為得坦克奧義，所以8場全輔助，8連勝，想係度分享下

1. 隊友好多奇怪觀念及操作，特別係射手及打野，有時睇到我嘔血但與此同時，對手射手及打野都好多奇怪操作，彼此彼此。所以唔洗成日怪隊友，敵人都係一樣

2. 射手冇乜操作可言，而存在觀念的問題，送完頭怪隊友唔保/唔推線，或唔識入野。刺客打野進場/入野時機出現問題，都係怪隊友唔支援。

3. 講完鳩衝問題，就講唔敢衝既問題節奏偏慢，順風方唔識拿地圖資源/壓塔。有幾場我方明明逆風都打到唔似逆風。

4. 只要輔助識call打野，入野真係幾容易，雙方打野制裁好唔準確，敵方地圖支援都好慢

5. 感覺上a排黎講，凱撒路最勁。（可能因為我輔助少d去凱撒路，冇乜觀察到）

S排啲人咪差唔多 少少失誤就嘴炮到完場
成日以為自己好勁 話咩唔差個幾粒星
想認真打高少少都唔得

1. 隻驚sup太緊要，sup唔識玩中射都係陪打，龜到完場

2. 入野唔係射手責任啦，射手做到既只有跟，或者點地圖call，隊友意識唔到就無計

3. 簡單講咪即係零配合各打各，幾時換線都唔識，更莫講3人線有效率地拎經濟

4. 其實唔係凱路勁，係自肥到後期有裝備你咪覺得好打得，冇支援意識既凱路都係fail

34LUPCN7TXHLSH

幫幫手

巴打我a排main奎倫
單排係咪基本上狂食野同兵線 經過先做gank
成日輸經濟切唔死人

奎倫我玩成撚日針對一條路打 同埋要積極去搵殘血 估佢去邊 let say對面啱啱gank完下路打贏但殘咗 你可以趁機入對面下路果邊野睇吓會唔會見到殘血打野
奎倫唔可以經過先gank 要主動㗎
利申一樣a排75勝率

癡線
前幾日打排由59直插落55
好似中咗邪咁 一場都贏唔到
雖然一部分原因都係因為我無帶風向

打野最緊要係節奏
作為打野都知道 俾人反野一定好炆憎 越打會越衰
所以記住一殺咗對面打野 安全情況下一定反野
同埋我打野會預測對面打野去邊Gank 係有優勢情況下 等佢過嚟gank再反打推塔 一定好過慢慢食野怪發育
始終呢隻野大後期冇咁有用 你要喺中期已經俾到大量經濟優勢隊友 如果唔係你獨肥班友唔生性你都係輸

屌我鉑金打極唔上 好撚多on9

咩路？

中
我得中奧義 玩左三星期

自己試過單排打到上A
由上季開始係撚咁輸
排位勝率跌到得返37%
組啲人大多數都唔撚正常